一人貼一個你最鍾意嘅紋身圖案

除左鍾意之外，亦都可以貼下你唔會後悔嘅圖案。
所謂一個紋身、一個故事。
最好都分享下圖案背後嘅故事。
洗耳恭聽

生活帶來檸檬做檸檬水

光明會